[突發!] 130名英國議員籲英聯邦國家 給香港居民第二公民身份

逾百英國議員籲英聯邦國家給香港居民第二公民身份

近130名英國國會議員，包括前港督彭定康，向外相藍韜文發表聯署信，呼籲英聯邦國家給予香港居民第二公民身份及居留權。

聯署信說，中國最近的言論及行動，表明北京領導層已經脫離基本法規定，對維護香港生活方式的承諾，英聯邦國家應該為香港人提供保障，又要求將有關討論，列入明年在盧旺達舉行的英聯邦政府領導人會議議程。

目前很多香港居民都持有BNO護照，但不享有英國居留權，藍韜文日前表明，若果更改規定，可能會破壞一國兩制。

仲b咩no 97前出世一律都有咪算 英撚

英聯邦成員國國旗

截至2013年10月2日，英聯邦有53個成員國。它們是：安提瓜和巴布達、澳大利亞聯邦、巴哈馬國、孟加拉人民共和國、巴巴多斯、伯利茲、博茨瓦納共和國、汶萊達魯薩蘭國、喀麥隆共和國、加拿大、塞浦路斯共和國、多米尼克國、斐濟群島共和國、加納共和國、格林納達、圭亞那合作共和國、印度共和國、牙買加共和國、肯雅共和國、 基里巴斯共和國、萊索托王國、馬拉維共和國、馬來西亞、馬爾代夫共和國、馬耳他共和國、毛里裘斯共和國、莫桑比克共和國、納米比亞共和國、瑙魯共和國、新西蘭、尼日利亞聯邦共和國、巴基斯坦伊斯蘭共和國、巴布亞新畿內亞獨立國、聖吉斯納域斯聯邦、聖盧西亞、聖文森特和格林納丁斯、薩摩亞獨立國、塞舌爾共和國、塞拉利昂共和國、新加坡共和國、所羅門群島、南非共和國、斯里蘭卡民主社會主義共和國、斯威士蘭王國、坦桑尼亞聯合共和國、湯加王國、特立尼達和多巴哥共和國、圖瓦盧、烏干達共和國、大不列顛及北愛爾蘭聯合王國、瓦努阿圖共和國、贊比亞共和國、盧旺達共和國。

原文網址：

英國比BC算啦

應該將黑警及狗官排除在外.

Commonwealth 得幾個國家係掂

破咩壞一國兩制
對家當你簽嗰份聲明係廢紙咋